屌你老母啲香港人識唔識食流水麵

排晒啲麵係隔離條管。

坑渠流水麵

影又唔敢影晒
屌又唔敢當面屌
你都算垃圾